今年三十歲 身家有8位數 算唔算成功人士？

如題

算掛

分十分一比我 踏出成功人士的第一步

介唔介意分享做邊行？

8位數冥通?

老豆打九百萬本比你做生意？

比上極不足，比下極有餘。
但一定算成功人士，唔係好大洗應該財務自由左。

唔計小數點後面兩個位架

有冇朋友有冇健康有冇女有冇家庭？
睇你咁毒走上嚟問，好打有限

我25歲同香港首富一樣咁多錢，算唔算成功？

我28，都係得7位數⋯

唔知
心中富有先叫成功

你要開post等人認同攞到滿足感，證明你仲未成功

你唔係 我先係

叻仔

圖都無張
我話我身家廿位都得啦

我25歲...先得100萬

自己搵 算
遺產 屋企人比 唔算

公屋出身，無父母幹，18歲無再讀書 開始出黎打工，再半工讀，由做m記之類既基層職業做起，咁多年無偷呃拐騙 的話

都算既。

首先係自己搵番嚟先叫成功 父幹的話唔算

點解成日都淨係用錢去定義自己成唔成功？
除左錢你冇其他價值？

香港地乜撚都講錢
得喇你最叻

小數點係邊個位

點解靠炒賣就唔算，做生意都可以有啲產品都可以大上落，咁就唔叫炒賣

連登仔囉

咩貨幣？

係啊係啊叻啊叻啊知你好撚勁

有父幹有層樓比你都有啦

有8位數身家都要送外賣
係愛定係責任?

唔算

我細你一年
算唔算成功過你

真既話係叻仔既

我債務有八位數字

我有兩億添

睇下你用咩準則
如果用錢
你當然成功

我係老母個肚30星期已經有啦
30歲先有真心失敗

好成功，可唔可以幫你含

有幾個朋友最近去伊朗, 每人換左1千萬伊朗幣, 原來2,000蚊港紙有找

Post證明到你有8位數字身家嘅嘢加你連登user名先啦屌你老母
我有十位數字添呀
我覺得自己好撚失敗添

8位數字韓圓/越南盾？

比上不足比下有餘囉

入左個圈子就知大把人喺你上面，睇你知唔知足囉

雖然我都係父幹

如果屋企錢唔算 利申23最細過你就有

包埋小數點後兩個位？

有韓圜一千萬放左係度

小數點後兩個位？

咁佢都賺到至少一球而唔係蝕錢都叻仔架啦

呢d咁既on9價值觀真係
有錢=成功

成功唔在乎你擁有幾多，係在乎你可以為社會付出幾多

用錢黎衡量成唔成功
一開始個呢個觀念已經夠失敗

樓主清明收唔少喎

莫非你就係功成

如果你買完樓
結婚擺埋酒
再生埋仔
你都重有 8位數cash

The answer is: YES

if not
The answer is: NO

無圖都傾到落去？

由幾時開始成功係同錢掛勾

NO 你老母咩, 酸就酸啦

成功既定義人人唔同
個定義係你自己比自己
上黎問連登仔點先算成功
同你講錢
有錢同你計父幹
無父幹同你計貢獻
有貢獻同你計個人品德修養
有品德修養同你計年齡樣貌身材
年輕有為計埋你老婆身材樣貌

但佢無話係佢自己

樓主冇話係自己

唔算啦
我識得好多朋友身家有十位數

利申：00後，靠做生意賺到九位數

炒賣都係靠自己實力

今時今日香港地 一層樓閒閒地過千萬
市區3房套 2,3千萬都唔少
你重覺得8位數身家好罕有？

連登吹水大會

用錢黎計成唔成功 都幾失敗

如果唔講錢

你仲有咩成功既地方？

炒炒賣賣都唔算？

一層樓值3000萬
=30 歲有3000萬 好普通

呢d咩邏輯黎？

有錢人想體驗下做外賣仔你唔係唔俾啊嘛

今日香港 未夠30歲 過千萬身家 大把人有
公屋仔出身 無父幹 無本錢 無頭腦 咪無囉

咩幣先，越南盾同港紙好大分別

可能外賣做到8位數

個d係騙徒

有8位數又點？

咁就真係要等樓主上水先知
30歲人仲ff緊

計埋層樓我諗好多連登私樓仔都唔止八位

成功有好多種
每個人都有唔同價值觀

吹水大會開始

你都係想我講算啫

咪等你打下飛機囉好未

叻啦叻啦

施主施捨下

d on9 成日以為俾咗首期 = full pay ed

係呢度問得呢條問題既，一定成功到爆

100000.00

緊係計埋不動產啦
3層樓揸手

樓主算唔錯。
不過係連登8位數算得係咩？

連登仔個個都9位數，日日唔洗做，睇連登。

連登吹水大會開始

職業：兒子

對社會有過咩貢獻？

你唔係外賣仔！！！！

我有好多位
如果計埋小數位

白手興家？

如果唔係就唔算啦

on9 仔唔睇下近 10年 樓價 車位價升咗幾多

如果10年前你已經有100萬父幹
今日你都有1千萬

係扮有錢呀，屌你個閪

施比受更有福呀清